TXT出新歌 無人講..?

歌幾好 小哥哥de顏真係好對我的味 戀愛yeonjun+soobin!!❤

屌打twice
taehyun哥哥 好想好想x他

有，音源贏咗國民gg

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

支持T寶

不得不說T寶已經無咩好睇了 TXT小哥哥既青春肉體吸引好多..

男人老狗著短版冷衫
岩哂班GAY佬

TXT都係T寶..

我性小眾我自豪✊🏻!!

係 如果鴨竇呢d貨我1m1晚都肯比

你carry唔起就話人gay佬

入黎睇呢個

支持

斬好耐冇見💔

支持另一個T寶

V來

我有講啊 明明早幾日已經開定Po TT

TXT(Tomorrow x Together) - Blue Hour 回歸討論區